HKBN突然斷網？

如題，三點開始個router一直establishing，有無CHING有同樣情況

btw，記得不推文

成日斷，已麻木

不嬲都又廢又慢 習慣了

啱啱打去客服問，班契弟話數據顯示無問題
要約師傅入屋睇

HKBN真係好閪廢

千錯萬錯Client錯

仲要大我話如果係我問題要收返四舊水，真係DKLM

屌佢老母垃圾公司 個約完咗一撚定轉

宜家有咩勁過廢bn

我用數碼窿，尋日開始斷，又係同網上客服傾，最後話要師傅上來睇，但最快都要星期六，dllm, 仲話唔關佢事就要收兩舊水

屌你老母
今日斷六鳩幾次
每次都係斷你十幾分鐘

真係痴鳩線

呢排真係成日斷 過幾十秒又得番

唔係呱 ? 要等5日先有師傅上門維修 ?

你邊區用 ?

嘩 咁都得？
我仲諗住遲啲唔用HGC, 轉用hkbn添

============
長期跟住我嗰兩條縮頭烏龜腐皮撚聽命，
記得咁下箭咀

係咁斷

個個鐘頭斷幾次屌你老母

3年前用HKBN係咁斷線（FTTB，Ethernet入屋）
打上去hea鳩我
又話係我Router問題（明明我直插都係咁）
最尾屌佢一餐先話Forward去技術部

之後師傅打嚟話係樓下隻edge switch有事
完約即轉PCCW

淨係連登都見唔少HKBN斷線po

最多聽係用1000M出事，其實係咪佢個光纖網絡系統有問題架？上年斷網兩日 之後話佢機樓係用華為router出事之後捱到約滿唔再用HKBN ，廢事下次又出事

唔用HKBN, HKT, 仲有咩可以用

唔通要轉用3 或者有線?

咁多電訊商都係屎 HKT叫好少少

瘋狂斷緊

差唔多隔晚，2100-2400會有一個鐘內斷幾次
屌佢老母

巴打們仲有斷？

我又斷了